睇住啲私人樓不斷爆玻璃 真係笑咗

公屋冇嘢怕

公屋仔又贏一仗

籠屋撚表示連窗都冇 冇得輸

公屋仔或成最大贏家

其實點解得私樓爆？ 樓密度問題？

臨海而建 坐擁無敵海景

D玻璃大塊

何況爆左唔驚
叫屋署整未得
公屋撚再次成為最大嬴家

一個十號波 就知私樓防衛力低

公屋仔今次唔洗出招都贏私樓仔

公屋仔咁都好自豪？

公屋仔終於威番次

玻璃大
公屋窗細

我住2樓 基本上唔會爆

我住30樓Up都未爆啦

利申：多玻璃既私樓 向埋海添

唔知點解望住佢一路倒啲雨一路落就好撚好笑